配藥員出路

想問而家HA配藥請唔請人?

請AI

配藥畀自己食算啦

我做緊老人院，配藥畢業

轉做銷藥員

gpa幾多先入到？見到啲人話配藥員飽和咗，藥劑師都爭住黎做，讀完出到嚟冇嘢做真係唔撚掂

thxx如果入到HA係咪可以順利打一世工，好撚驚做做下會比人踢出嘅

今年畢業？
係就唔好彩

利申 現職醫院

你地唔覺真係太悶咩

出年畢業 咁你知唔知HA係咪飽和左

唔通做到nurse咁仆曬街先叫充實

咁轉行做護士仲好

好似年年都有人問

識人靠關係入咗ha